東海戰線 日揆稱東海局勢不穩 日中關係不會真正改善

【Now新聞台】日本首相安倍晉三對總理李克強表示，東海局勢不穩定，兩國關係不會真正有改善。

安倍晉三與李克強在成都出席中日韓領導人會議後舉行雙邊會談。日本外務省公布，安倍晉三在會談中，指出東海局勢不穩定，日中關係不會真正有改善，他並且敦促李克強迅速解除中國對日本食品進口的限制。

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

尖閣諸島由日本實際控制

中共唔高興咪派遼寧號同山東號去同日本打過囉，手揸兩隻鐵皮唔動粗盞俾人笑係紙老虎

想知又話可能有石油，其實有無？

有啦
支共係果邊有海上鑽油台